留嚮金鐘坐嚮度玩電話為乜？你選擇同全世界割席！

快D返屋企

你地都攰喇！返屋企洗腳啦！

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

無曬狗出黎講野/佈防，仲未知唔對路？
返屋企啦！！
留得青山在，哪怕無春袋.比你錫

據連登post，好多真。前線都已經be water返屋企了。
我相信剩低果班應該都係狗？
話晒今日冇乜警犬出動。
我地就睇下成班戲子今晚點收科啦
要做得好好睇睇呀，最少發一百粒彈